唔太鍾意 試當真有女

試當真啲女唔太掂

我都覺得冇女好睇啲

搞到以為睇緊小薯茄

係 個感覺好怪

係嘅豪哥

yanny

講咩 唔鍾意嘅始終係少部分人
你睇吓嗰條完全冇內容嘅testing video，Jessica擺咗幾個post 就有差唔多400k views。

你試吓換許賢豪哥上去扮cute呀，唔俾人瘋狂負皮插爆已經偷笑

佢哋都要食飯㗎，唔使迎合市場咩，要怪就怪呢個市場唔夠清流，但係人多必然就係咁，曲高和寡。

我就係想睇 佢地創意 一班男人拍搞笑影片

女可以有 但唔使下下都出囉

係覺得新女啲戲無以前captv creamy同jackie嗰種咁自然鳩
所以睇落會有種唔啱feel嘅感覺

呀慈叫match到，其他都冇個種鳩feel

同意 佢地根本唔識做戲

佢啲戲最唔順眼

唔太鍾意 試當真

Agger

呀慈好大波

事實係有女真係好收視
女人係social media又多influence過男人
你睇followers就知
要靠channel拍廣告賺錢就一定要有女

難聽講句
靠你哋班網民課金就等乞米啦

個樣

Ig啲相幾好 但試當真個樣好頹

例如三十六歲係典型豪腎風格嘅片，但係明顯唔係大部分人鍾意睇嗰啲

話時話點解香港冇乜靚仔拍YouTube?
想睇靚仔拍下啲情境劇

MCM x 柯煒林hehe片警告

多啲呢種片就好,當然唔一定要hehe片

豪哥早晨

Kayan 9896

又黎

市場係咁 咪撚柒啦

有咩觀眾就有咩創作者
Jissica條片d views證實一個切

利申中意金鋼crew 時代嘅賢豪

d 戲好屎

多條女易吸廣告商多啲

我鐘意 試當真有女

你已經很努力我知你一定得

Ca姐都還好 yanny啲戲真係唔撚掂

屌
我好鍾意

同意 有親女嘅片都skip

但佢好醜樣

我介意d女唔夠靚

hi豪哥
我明呀

琴晚條片真係尷尬到...

好撚正啊呢條 睇到少少哭能左

真
條女唔係唔靚
不過路人樣囉
但多人想睇
你要拍片搵食你都識揀啦

淨係yanny已經不了

由佢有女果刻已經唔撚想再睇

啲女換下衫影下相就有人課金
男人地位低賤係自己造成

冇人睇佢地乞食就係你最想睇既題材

哦 係咩? 我鍾意喎

一早講過yanny同試當真唔夾
但係另外一個post仲要比班盲撐毛屌cls

係 然後無人睇無廣告無收入無資源搞到出爛片/接D垃圾廣告
到時連登仔又會出post屌佢地變質

我寧願要返kayan 9896
都唔好不停加新女入黎 好礙眼

有靚仔，成班毒撚就會出嚟話人係高級狗公
又會問人黃藍表態

香港男人係食物鏈最底層的物種
除非你話靚仔到陳冠希嗰種

主要係Yanny啲戲真係太差

走呀,快啲啦,門口果邊呀

唔掂

咁你咪課金用錢撻佢哋撻到佢哋唔用女仔

明明教父II 咁撚高質 又無sell女
d views都可以低撚到仆直
果班話唔睇女既撚屌去撚哂邊

最近yanny 先尷尬
劇情關靚女事 有女ok
例如唔通佢有男朋友 果類
但自然鳩果d有女真係唔撚掂

個yanny好撚趕客

屎戲同樣衰

講咁多無用 數據係唔會呃人

咪玩啦 本身條條片都係女 我仲會唔會撳入去俾佢伏?

大波

可唔可以搵creamy拍返

廢老心態

遊講過唔係sell 女
段片係一定要有野比佢地玩至會拍
但暫時隨咗channel 需要女個條
無一條有女嘅好睇

下 我覺得 jessica 慈個啲先叫屎戲喎
yanny 個種係角色設定

但啲橋真係曳曳地 睇到好辛苦

你當d女係男人咪得囉

幾中意yan b其他就麻麻

但事實主流都係鐘意睇女..

唔知乜水話YANNY短頭髮似李慧琼我就返唔到轉頭屌

你唔去睇下藍絲CHANNEL? 可能下條片轉黃喎

邏輯謬誤

幸福的三十六歲同再見豬豬真係好正

每月之星我投左呢條

Her nose too big

Hi 豪哥

乜都你地盲撐講晒架啦

水至清則無魚 人至察則無徒

最撚趕客就係Yanny，樣衰戲屎唔自然，睇到好撚尷尬，好次場場戲都格硬要做d 野出黎去表演自己咁，而唔係跟劇情需要咁點到即止

唔知邊個話yanny 紅過 TNE 班人，明明係d 5線奀星，supergirls 果陣最唔出名果個

好撚樣衰

有jessica 就好睇

yanny overact 啦
下下都當自己荷里活大明星，幾秒場景都要格硬bit D 技巧出黎show off

都唔係問表態, 係明屌佢地出片時間撞正審案 (見IG)

你中意點講都得啦
佢靚既 路人樣囉
又無波 咁市場中意捧上天唯有尊重市場決定

邊度有下下岀

成日自己開post周圍引人講佢
去人地post留言又乜都拉落試當真

睇你講野估到你係自命清高既死毒撚

Yanny 奇奇怪怪咁

好中

點解要似以前？
同啲啊叔講依家無演員無市場有咩分別？
咩都一樣又好咩？個view數同以前一樣又好唔好

唔好咁講 認真毛都課好多金既

我唔知巴打你邊度做野/讀書啦，不過jessica 叫路人樣，我估你應該係天堂返工？

一間中學可能都係得一兩個咁靚
大學入camp 一定係個個都爭住同佢一組
出黎做野如果做office 工一定大把狗公爭住幫佢/借d 耳同佢傾計

同意

文化其實就係選擇，又或者係選擇之後表現出嚟嘅整體狀態。每一個人擁有嘅時間同資源都係有限嘅，所以我哋每一日每段時間每分鐘都可能要選擇。你選擇去遊行定去游水，選擇睇《龍珠》定係睇《龍虎門》、或者係龍虎……每一個選擇累積下來，就會成為一個人嘅文化習性同經驗。

same，預左無其他片咁多人投，無諗過係大比數輸

廢話少講，邊條路個個都jessica 樣，我即刻搬屋，公屋又得半山又得

你已經很努力無必要考第一

金剛廣告製作公司

關注大家精神健康

creamy d 戲其實好屎，但唔反感
yanny d 戲又未去到咁屎，但好撚反感

條女d 戲都幾用力咇出黎

你當啲女係仔咁睇 咁個觀感就會Feel晒

Fit

Yanny反感

最後修仔講句我講真先叫好笑d
yanny係靚女,但戲就真係....

唔係攻擊佢,我自己感受係覺得佢做戲好似有種港女既高傲,唔肯放低身段放盡既感覺,即係有閪面,好假既感覺

戲係屎,不過外表真係唔差
作為男人覺得佢閪面係好正,好想征服佢好想屌
話佢樣衰一定係女人
就算有j,心態想都係一個女人

算啦 游學修啲片都唔好睇
為拍而拍咁 懶有深度但拍出黎又無特別
懶係鳩又做唔到種鳩味

所以上天係好撚公平
ca姐有樣無波
呀慈有波無樣

同意，想睇賢仔除衫

呢樣真呀
講唔鐘意有女果啲人
有幾多真係比錢

小薯茄似真係fd
試當真係同事

請善用起底功能
乜7都屌
咁唔知明唔明修哥搵yanny用意係咩 試當真用意係咩呢

有睇仇老同地產仔覺得yanny冇話好屎戲

身體卻很誠實

講真睇LIVE都知佢地平時比呀修食住
上星期佢一唔係到 成班講野輕鬆自在

許賢可以開拓gay佬市場
佢幾cute cute

jessica唔叫路人樣啦
KOL界未到最靚姐
街見到一定望多幾眼囉

真係好撚樣衰，呢d 先叫路人樣

壓力緊係大啦
做上司老細都知道
d 細最鐘意就係老細唔係到果陣

終於有知音

我相信10個9個都係鐘意jessica 多d
我係女都好撚鐘意

一個人講佢戲屎就話人針對佢
成個post都話佢戲屎就不如認清個事實啦

女人不嬲都唔鍾大波咖啦
90年代點解2R紅唔過twins就係咁解

我覺得有女定無女唔係重點
阿慈鳩下鳩下其實幾啱風格
反而新片yanny講野真係好撚奇怪

有屁就放啦「請善用起底功能』
實情Yanny 係戲屎，幾次出黎嘅片都尷尬到仆街
睇曬viutv 嘅片，我覺得yanny 連一直都比人話戲屎嘅stephy 一半都無

肥左好多

證明而家比captv搵到食

男人地位低賤？有幾低賤呀？女人地位就低賤喇

啲女換下衫影下相有人課金 < 呢啲一定比男人屌電子雞，一日上連登都有十幾個post屌呢啲女

依家就算啲女著條短少少既裙，或者緊身少少既褲，甚至只係自拍幾張相，都比班男人屌到上天花板話係雞係公廁啦

啲女好造作

好坦白講 我覺得佢係因為carry到有陰果個髪型 變左girlfriendable先紅 如果冇左pat陰 個樣會普通好多 但都唔係差

真

呢班先係實力派

啲女全陪都好戲屎
睇試當真就係貪佢地演技幾好
但加咗啲女之後拉低晒個average

我覺得jessica同yenny算係ok嘅
但阿慈真係唔得 成個feel好唔夾

自膠 部

習慣就好了

你邊位?

有金剛crew feel 勁鍾意

SG 入面，Jessica > Heidi = Aka
Yanny 同埋果個咩chxxxxx 唔知乜鳩都1999 完全睇唔上眼

ching會唔會掉返轉黎講
yanny先係最唔夾果個
呀慈起碼鳩鳩地 順眼d
yanny直程唔知擺佢係到做乜鳩

2R 紅唔過twins 係因為女人唔鐘意大波
巴打你無野呀嘛

所以低質無才華港女根本係做唔到創作

我都勁鐘意三十六歲條片

同悲傷薯角差唔多

越亂越好

好撚憎yanny
都成三十歲重係到扮可愛
又無戲 以前supergirls 廿零歲就話

阿慈同locker 兩個做下把位角色都非常出色

你可以唔鐘意阿慈個外表
但無左佢下把位角色 啲片會無咁好睇

豪哥又係你，早晨

拍野姐，追求啲女要咁高質素做乜？
駛唔駛請下啲AV女優上嚟派下福利果啲咁？
唔鍾意咪唔好睇

事實黎姐好出奇咩

locker而家紅撚左啦
講真佢隨時走得 大把際遇

鳩都要鳩得好睇 佢喺套片嘅feel 硬係怪怪地

yanny之前有條痴咗線嘅片
我就覺得演得幾高汁

pose

我係佢都唔甘心一直做下把位
比遊學修撚

其實試當真d片都係靠豪腎果d尷尬式演技先好笑

你不如話如果佢光頭果陣好撚樣衰添啦

仲有，Jessica 明明拍出黎好自然，佢樣靚係會有少少distract 但絕對唔影響成條片，唔係一個大花樽

有冇女都咁好睇

我都唔明
睇女就睇AV
睇創意片就試當真
啲女又唔係有貨交 都係賣弄姿色 點解唔直接睇AV

有女又屌冇女又屌，這就是連登仔。

又睇多次46秒個post叉下電

唉，多謝你，搵到共鳴
溝咗呀修入去之後，搞爛晒以前腎豪嗰朕鳩味
不過又明，走向大眾先生存到，好無奈

yanny 果種一睇就feel 到好想快d 上位多d 人討論果款

有無女都係垃圾

如果Jackie回歸就好
佢最fit試當真

係咪放唔低偶像包袱，好似鳩得唔夠勻巡咁

2000年果陣，要捧紅一隊組合話咁易，英皇肯做就得
twins 係賣清純，果陣大把學生鐘意
2R 果d 真係要大個咗睇返先覺得正

王祖藍嚟嘅

咁你叫啲人整個唔啱嘅髮型實唔靚㗎啦

而家走一定比人封殺

乜呢度咁撚多廢老

locker 扮多陣on9仔先再做其他戲路好過啦

一個二個咩Captv 金鋼crew 果陣最好
屌佢老尾咪返去睇舊片囉 youtube 任睇架屌

真心 修哥係咪請唔郁alma

教父佢做得幾自然 但都唔夠alma正!

Locker本身有拍開戲
入嚟試當真其實都係當玩下

阿慈以前就喺港台做記者

唯獨係Jessica未入試當真係冇咩經驗
其實Jessica放開女神包袱 放啲
咁應該都好睇
你睇佢之前嗰條片
走啦門口係嗰邊 果一種角色都好睇

兒登仔係咁，乜柒都屌
又要屌又要睇，衰撚過啲廢老
睇女就睇av啦屌

個market唔係咁睇
現實係有女就多view

而家幾好
拎到個balance

個人鍾意locker多過豪腎

Youtude d專業片放幾年都冇1萬view
呢期d露波 彈琴 砌模型 煮野食 一野就上幾萬view

算吧啦六師弟

講真咁耐以來我最鐘意睇都係金剛crew
無論係啲鳩片 同林敏聰佢哋踢波片或者直播
佢哋兩個小眾嘅片真係好好睇 好有味道
但奈何豪腎都要食飯
唔可能永遠淨係做小眾片

垃圾channel一條
個個爭住上位

佢地啲表情搞到入唔到戲
yanny 同呀慈都好怪

有女既片最好睇真係得channel需要女
alma世一

係，初時試當真仲有啲以前KKC嘅味，但紅咗之後遊學修野心越嚟越大，而家基本上係佢dominate咗

算唔算借腎豪陣鳩味紅完之後，上位抹殺返腎豪

有呢個可能 遊學修野心太大

如果只得男仔 接獨新觀眾既方法會窄好多
要發大既 就要搵唔同方法接觸多d觀眾

張蔓莎

on撚鳩
無女我洗撚睇你？
豪哥呢鋪我唔buy你

莎+alma 取代 yanny+呀慈
大家點睇

阿慈勁樣衰 成個賓妹三日冇沖涼咁款
寧願睇戲屎jessica

有女之後就少睇左

之前咪拍過

數字/錢唔會呃人

咁老老豆豆如果調返轉我影幾張相有一堆人課金
我比連登仔鬧下公廁又有咩所謂

我意思係係咪請唔到佢長期合作呀

有yanny 真係唔撚想睇

幫D臭G上位，條channel已變質

Alma 感覺都好趣味
拍住阿慈兩個下把位一齊上
應該幾好笑

支持
可能真係唔夠靚 啲戲都假
雖然會hurt但有呀慈嘅片真係想dislike

屌 2月我投果d全部輸哂

想睇許賢豪哥扮cute

Jessica 同 kayan ok

Yanny 同阿慈真係

收皮啦蘇豪

kayan + alma 定
jessica + kayan

ca姐都屎戲但有靚樣搭夠

琴日條片好似驅魔麵館個癲婆

yanny啲戲好尷尬

我都覺得佢路人樣 五官未去到話好靚
但眼大+嘴細+化妝 係行街會望多兩眼 轉過頭就唔記得個種樣

Alma 啲戲咁好又有氣質，點解唔搵alma

Ching就睇相？

睇過1,2次，d女好l普通

教父II真係幾高質賢啲戲好正

肯定修哥請唔郁啦
alma呢d主角相 點會甘心比佢食住
間中拍下合作片過下癮咪算
要簽都簽大品牌啦

有無高質channel推介

根本大部份觀眾都唔太好賢豪啲鳩嘢
比較下前兩個channel同試當真訂閱數同view數就知

我自己都唔鍾意

真 但都得14萬views cls

自從有女就unsubscribe咗

咁咪好 用女砌一集 變左豪腎個啲可以多啲時間寫

有女冇問題

但希望唔好變到其他channel咁賣女, 搵d化哂韓妹妝著緊身衫短裙拍d垃圾就十萬view

我嘅感覺就好似香港啲indie music
一啲小眾嘅品味，突然進入咗大市場，就冇咗以前自己嘅特色

但係又唔怪得邊個，因為小眾嘢真係唔多人鍾意，搵唔到錢

你係咪話佢份人好撚西 因為個樣西嗰個

真
之前d片一有個Jessica我就直接唔睇
無左on99個感覺
許賢做唔返以前個自己咁

睇到個咩俊業里
菠蘿腸仔以前佢地一早玩過
果陣段片好好笑

開鎖王好正

應該話期望落差
由captv到金剛crew再到試當真
大家都預係入去睇鳩片再留句comment"我睇左D乜野"
新女得阿慈有D鳩味
Jessica 都唔太match個style 叫過得去咁
但yanny就...嗯.........成件事錯曬

我冇野啊條片由creamy去做成件事會好好多

第一次睇

yanny近幾條片咁神經質既

我唔太熟佢，但佢super girls果陣唔係定位冰山美人黎ga咩
以前覺得黑長髮既佢好靚

講笑咋？

同大佬再fd都好
一齊吹水都唔會係最free

獨醒撚又圍爐取暖

Agger
講樣個yanny點都好過d人講果個jessica
個jessica個口

果條片冇左locker 果種鳩carry就睇到尷尬既啦
D戲同"高汁"差幾皮

唔通睇微辣咩
男既樣衰女既醜
拍片又垃圾

講當真d女正咁多
你地班撚屌成日為反而反

無女果陣又話麻甩佬無野睇

有女果陣又彈到d女衰過黃夏蕙

你都幾難服侍

Yanny 剪短咗頭髮之後認唔到係supergirl個yanny
好醜樣成個李慧瓊咁款

修哥應該都有諗過啩，ca姐同慈始終唔係本身已經撈過好多瓣/已經比較多人識，所以可能可以做啲鳩啲嘅嘢/下把嘢 ? (當然都有實際錢嘅問題) 吳家忻就可能真係客串

袁澧林, 莎, alma, 阿平呢啲真係難啲，佢哋繼續咁客串下就最好，但係而家又突然之間加埋yanny 本身我以為都係繼續客串就算

不過念舊嘅都係鍾意易劉冇辦法 點解好笑呢啲鳩到盡係佢哋先拍到

真係普普通通

咪即係李慧瓊

睇下咩女啫,JESSICA咪OK囉

冇女點搵食呀

呀慈同yanny真係唔match.
jessica + kayan9896

咁叫路人樣 你行開咩路

班死臭閪

佢係個五官唔夠標緻
所以如果差咗頭髮加乘
個外表就會減分

如果五官本身標緻嘅梳起d蔭+梳起曬所有頭髮
個樣都會出眾過其他同樣打扮嘅女
嚴格d黎講佢個口，下爬，同個鼻都唔太得
但比起如果5分=中中樣
佢都可以叫6-7分
8分就無佢份，拿埋ig都大把女靚過佢

Yanny長頭髮果陣靚d

8份佢有啦 但冇星味就真 ig啲女好多都有陣雞味
反而佢收得幾埋 未散發出黎 而且girlfriendable個氣質唔係人人都有 呢樣就變左特點

係鳩 但似扮岀黎
加上真係樣衰

真正既靚仔靚女係光頭都靚 咁個五官先夠標致

hernosetoobig.jpg

好撚慘

收錢收到買樓

8分
不敢恭維
個口大到一邊數到5隻牙出黎
人地王敏奕呢d就有8分

咁嘅樣都叫有8分
一望就比人揮低

我女架，王敏奕呢d就真係靚女啦

人地一拍埋黎即刻高下立見啦

事實上呢家修同locker拍戲
啲片佢哋都無時間搞
起碼做唔到導演
所以重點係迎合市場同個人風格點樣平衡

我覺得兩個都叫靚女,venus靚d

真
睇鳩片有靚女本身無乜問題
問題係d靚女又唔夠鳩又唔夠放 但又要化到靚一靚咁
劇情需要就話姐
依家搞到個focus錯哂

Venus呢d先叫有8分
另外個女仔其實都ok
但拍埋d真靚女度佢最多7分比盡

咁即係你係所有片或者一段時間後開始所有片都冇睇啦
咁唔明你討論啲乜？
女你又見唔到啦
人哋嘅片人哋嘅技術人哋嘅內容甚至男演員都見唔到啦
你憑咩話人哋唔得？
假如你真係只係唔鍾意女仔有人份拍嘅
換句說話你鍾意豪腎啦
佢哋拍嘅最佳仙人掌講你喎
開唔開心呀？

樓主你走先，我幫你頂住

根本無下下出
唔知佢睇乜

咁都路人樣
至少話畀我知佢喺邊到行開
我想同佢影張相呀

有冇例子

香港毒撚真係好低賤

yanny 真係唔夾

唔知係d戲唔自然定因為本身已經出名搞到抽離感大左

總之就奇奇怪怪咁

阿慈就好fit 試當真

我開始明啲靚仔靚女嘅壓力
我成日唔明點解啲靚仔靚女成日要證明自己能力
原來大眾真係會因為佢哋樣靚而否定佢其他嘢

笑左，本人定佢D狗公？
樣靚本身就已經有加乘，依家覺得樣靚會被否定都幾搞笑
好反感呢條女，因為D盲撐撚
6分吹到變10分

我覺得修哥就係有諗過呢個素人/本身出名嘅問題，所以ca姐,慈始終唔同莎,袁澧林嗰啲，但係而家又加埋yanny就真係唔知點，可能又有另外一啲嘢想試

排埋去jessica好似男人
可能五官好粗+顴骨太凸

我有種感覺佢哋特登 放大去演

但腎修carry到 D女carry唔到

鬼唔知 有＄先得 課金啦

你指 x夢？

反映港觀眾質素

無期望

呀慈連講對白都好差...
估唔到咁多人鍾意

唔計黃藍
微辣好睇好多

ching食開屎?

如果啲女換返做豪哥會自然好多

Jessica 嘅感覺唔係好放得開

乜撚野極端例子 唔好問點解電影睇戲有囡

唔想見到yanny成條片尷咗好多
想要開台嗰陣嘅豪腎修啲鳩片

阿慈成日食野呢個get到個笑點
yanny冇乜位觸動到 換做豪哥or locker 都fit
一個片有一條女已經好夠
二個已經handle 唔到

我覺得冇女冇遊學修好睇啲
遊學修啲戲好做作，唔啱呢啲無厘頭風格
反而 Locker 就幾啱，同豪、賢有化學反應

Yanny真係唔撚得女嚟講得Jessica好戲啲同岩佢地，豪哥演技大師班，笑到仆街

你咪係爭住幫佢嗰啲狗公
不過其實佢真係靚嘅
但香港真係好多好多靚女
中環有好多依啲樣
講到佢神級又太誇張

Alma真心最好

yanny做唔到表情
唔知係咪打太多針

明明我就係想睇 許賢 同豪哥

有班咸濕仔只係為睇女

樓主班仇女撚

呢班女有冇演技有冇深度去代入角色
定純粹賣姿色？
好似jessica果段跳下跳下片咁，同你地講既電子雞有咩分別，睇你賣弄姿色不如去睇av

拍返電視劇可能啱啲

但其實都要畀啲時間佢適應嘅
又唔好指住兩三集嚟武斷

我覺得丿
yanny同修嘅chemistry唔錯
情侶/對立角色都fit

已經無日日追住睇
有少少悶同厭

不如佢哋拍啲長片或有連貫性嘅嘢啦

點解唔搵返易劉兩個黎拍 係不和散左定點?

我諗阿慈fit 試當真係因為佢唔靚+麻甩+似男人啫

有Locker就得啦

一個去arm度做二奶位
一個去做人私家雞
兩個仲要反哂面

阿慈OK 其他女垃圾

廢老心態，不能接受別人改變，咁同tvb番炒再番炒有咩分別

其實佢地直接整條QRCODE 放係影片尾 比人課金 都ok

許賢 豪哥 講多d內心對白 THANKS

識啲野喎
話說近期薯仔失收

有左女後冇睇過

以前嗰兩件樣衰啲所以你會集中喺佢樣以外嘅野姐

此帖文含有大量性別歧視、仇女言論。
等畀女權左派批鬥啦

jackie呢種女真係不可多得嘅人材黎 根本就係女版嘅蘇豪賢仔

冇得比啦
嗰陣有條片融入韓劇feel

係creamy編導
鳩到無論

而家啲片都好少再講邊個編導
可能個個夾啲，冇晒重心
以前啲感覺都冇晒

同埋試當真初初有個火柴仔
係咪脫離左

如果岩岩星期一條片係全仔應該好好睇

但唔靚

呀慈果隻鳩係扮出黎

真係唔好睇

我睇決殺令套配音片笑到仆街
仲有魚蛋粉2同天能都高質
係feel到搵齊題材先去拍

但而家開始
似係夾硬brainstorm 搵主題拍咁

冇講姐
但佢地直播有講到條條友都由唔同人獨立諗

火柴仔一直都係到wo
上星期先出完場
你有冇睇架

其實都係

上面有巴打話真係普普通通
可以平時佢d friend 全部都係明星

普通人黎講已經好靚架啦 人哋又唔係靠樣嘅明星 下下都攞把咁高要求嘅尺去批評佢

18年好快趣過去

邊同
睇戲女角色有重要性 有戲交
但個post咪話緊佢地夾硬放啲女入去
除左sell樣sell身材就無乜重要性
如果啲女有許腎豪哥咁多貨交就無人有意見啦

拍戲？拍戲我都攪唔店

同班連8蚊都嘈幾年既人講課金？要免費娛樂仲要雞蛋挑骨頭多人鐘意就話自己唔撚鐘意真係好撚野

你地有無諗過搵女拍其實係吸引女觀眾

直播揸機咪火柴

收唔收到呀豪仔
我唔要J屎加
只要locker

個個呀遲好樣衰

唔覺靚咪唔覺靚囉
一定要用你把尺去審美咩
我個人鐘意kayan9896

下靚過Jessica la

我無J 點做狗公

btw 我認同，中環都好多靚女，亦都無人話jessica 係神級，不過一定係top 果批

正如非洲某部落都隨時有好多天籟之聲，但唔代表姜濤唱歌唔好聽

Jessica 作為kol加入做下crossover
做下花瓶我覺得冇問題
條八婆Yanny作為藝人加入就覺得好唔夾囉
同埋咁少人 洗唔洗2個花瓶呀

可能係曾志偉上連登

咁又應該唔係化妝嘅
佢中學相同依家冇乜大分別
淨係可以講佢天生就係冇特色嘅靚樣

樣衰或者戲屎從來都唔係問題
最緊要夾到條片既style
yanny一做嬲戲我就忍唔住skip左真係好尷

突然間覺得琴晚條片如果captv個阿發就咁坐係度應該好撚好笑

覺得呀慈重有段好耐嘅日子要磨練
但YANNY完全唔啱個風格 或者未俾到好角色佢發揮

yanny把聲好撚噪

港版三上悠亞幾好

互相反面？

我覺得好真心

佢ig 果d 舊片，有佢做記者果d
唔知點解覺得好鳩。好似好撚hea 咁

你答到住邊條街可以行下都見到幾十個jessica 未？

如果Jackie 長期客串呢~??

愈怕愈差
加埋女更甚
已經冇睇好耐
課金唔係問題，但唔好為拍而拍

尷尬演技

佢係啲戲非常唔自然佢自己都知
要彈可以講得好衰 但又唔想HURT到佢
知佢有MON POST

cyber punk 2021又係睇到灰哂

creamy： 呢啲咪就係笑話囉( 冷笑)

阿慈你好靚

個個呀慈 好撚7，好似賓妹

Yanny正到傻喎

yanny將d鳩戲咁認真去做真係好老尷
重點係 冇演技但扮有演技去做仲老尷

而家睇試當真取態真係冇豪腎直接飛算

呢句真
有yanny 嘅片真係差

尷尬程度直逼關家姐

有女唔係問題, 最緊要上得去d女唔好係花瓶

過幾日出個帖：唔太鍾意 試當真冇女

真係路人feel喔 巴打
條街都好多呢類型女仔

扑野太多依家已經急速老化

唔想睇yanny

😂😂😂😂😂

啲女有一個普遍嘅問題就係講嘢都係好多懶音/唔知點解講嘢硬係發音發唔得正咁. 做開戲客串嗰幾個係真係好啲. 可能要讀多啲報紙練下

佢講野啲懶音真係好撚難聽
跟 Yanny 學正音啦

要鳩同要靚既特質jackie都有齊

呀慈都唔靚.......

啊慈真係又柒d戲又屎 佢拍親都唔好睇

唉

yanny應該知道係有問題，所以有練過下就有進步 我覺得莎同alma嗰啲就真係好啲 ca姐同慈真係要改，但係明明慈之前做過香港電台
不過講懶音豪哥應該最多

小薯茄啲女柒咁多

Agree

佢好大聲好嘈好夾硬 好似好想出位咁

佢真係搞到好多條片變到唔好睇 試當真fans不願面對既事實

jessica好正

你宜家係公屋定半山啊咁

爆旋平安夜？教父？

我覺得純計樣佢好過Creamy啦
但Creamy陣鳩味夾啲

選角真係好重要
特別呢啲鳩片其實都好講feel
即係星爺個位搵黃晶做都唔係嗰回事啦下化

大家鍾意當然冇問題
但戲屎唔夠入屋係事實

Creamy靚好多ma
呀慈個樣黑媽媽無沖涼咁

首先creamy搞緊Arho tv已經忙到仆街
仲未計佢哋有時接緊viu tv d job同幫影相

依你既logic 應該好多電影個女主角應該唔使出現
演得好唔好 有無人鐘意睇係市場決定
人地唔係拍比你一個人睇

啊慈好柒

狗也不睇

睇左幾秒唔知做乜鳩 就CLOSE左

差過路人樣

狂舞派 2 ,槍王之王個D咪幾好

唔搵女做商業野營合大眾點搵食呀
金剛crew有眼你睇
間唔中佢都有出返原有style d cult片呀

說好的 Alma 呢？等左幾個月了

好笑

有咩好笑

幾時拍到呢個質素鳩片

罰你重睇

sor一時醒唔起

Yanny真係好有小薯茄味
唔係話唔好睇 但唔會係睇開金剛crew style嘅人鍾意囉

但係拍得放啲 條片冇咁尷

好想屌阿慈

其實條女好撚平庸，唔知點解咁多毒撚當佢女神

jackie自從去到Arm channel
就從此唔再啱channel啦

痴線好過creamy 你啊慈真人？

以依家creamy識打扮後的話真係幾屈

條條片都勁用力勁夾硬話俾人聽我好鳩我好鳩
Yanny真係唔係嗰皮好撚煩

各花入各眼啫 我冇追開佢哋ig嗰啲
creamy個樣係captv/金剛crew時期計我個人唔覺靚 (啱啱望而家啲ig又好似比以前靚咗，或者相影得好？)
但我唔會反對其他人同我唔同既睇法，呢啲好主觀

你理撚得我啦
你講邊條街半個鐘車程有10個jessica 級數我即搬

你形容緊果個叫Yanny

佢果d 跑馬煮食片，本身話游學修睇完覺得正

一開，屌你，擺明無prep 無練一take 就出
又塞又尷

兩個都係

Google 下梅道公廁去IFC

好慘，連登基本上咁耐冇一句係讚佢兩個咁滯，希望百屌成材

我係覺得yanny髮形好柒 唔啱佢

因為youtube演算法，睇左一次captv片 之後就不斷彈出比我睇。好懷念以前captv 豪腎 易劉佢地，啲片雖然無無聊聊但又鳩得黎又好笑，依家始終搵唔返種感覺

要一段間磨合既,我覺得試當真出片太密D野未諗清楚就上馬都會有影響

有呀，一個讚樣，一個讚
演技就都係戲屎d果個

班女根本唔識電影
只係想痴名氣出名

呢個真係有真正鼓勵到我
好高質 好低質 每日患得患失

呢啲老己不做左十幾年都係咁，好心比機會後生上位仲好過啦

啲戲好撚假 睇到好尷尬

咪玩啦yanny
半紅不黑左咁耐，早排去玩下全民做星3 好過啦

up 乜鳩
柒撚左就深潛啦

女人都係麻煩，五個都係搞到分曬黨派咁 香港女子組合都係難搞，唔知點咁

重點係有鬚

冇演技幾好樣都冇用

我想要返以前Creamy儍更更part豪哥
或者最強女秘書唔靚但吸引人睇個類

豪哥懶音好 q

單純從YouTubed表現計
佢變到好似收埋自我 迎合肥仔個抽野
為左三餐無得再咁鳩 慘

Jackie>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Ca>>慈>>>>Yanny>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Creamy

咁我諗 jackie 個時都係唔想定形拍鳩野
其實依家試當真個位幾 fit 佢... 但應該同arm channel 有簽約啦

咁梅 要做到拍youtube

加靚女就話姐
Jessica之後冇個靚

佢自己都可能dum緊春 喺試當真一定彈起咗

Jackie真係好夾阿腎

Captv到kkc再到試當真
中間個kkc唔收得咗好多年
一早就走啦

hi 豪哥

Jessica咁都唔叫標緻

以為captv kkc會有種一睇第一條片就會繼續睇第二第三條
而家試當真係唔會有呢種感覺

Hi豪哥

大眾鐘意睇女
你睇下有女同冇女既片view 差幾遠
要迎合大眾先生存到 到有錢有時間先可以整下小眾野

啲新女淨係靠樣, 戲又麻麻

認同

算唔算係審美疲勞

係佢D片根本就無撚聊,得班課金傻仔日日吹奏以前CapTV高質100倍

以前就話姐
依家風氣唔同咗
不過我對試當就無咩興趣

係 唔好勞煩你地 等我黎得啦

Ca姐都比人講到路人樣到底點樣先可以稱為靚

個人覺得小薯茄個channel太小學雞feel
可能係演員形象問題？定節目活動？好似大唔透咁
比起 其他成team人嘅youtuber的確有啲落差
唔知點解我覺得連MIHK都成熟過小薯茄

好似李慧琼

冇計 狗公做爛市 ... 差嘅難溝左 好嘅更加比人玩爛

唔好咁啦 淨係計個畫面 前期拍攝手法都差好遠喎
試當真睇得出係識拍野

個鼻同kayan 有d 似

化妝嘅阿慈真係好靚

...what?

自動多左條女就無睇

女唔係問題，睇到個Yanny真係覺得好嘔心，之前500天咩咩果個又係

路唔路人我唔知啦
睇人拍片你都唔會expect啲女識啲咩嫁啦
順眼咪算

Exact7ly

電影易學難精既原因之一就系casting

假如《大話西遊》紫霞仙子 畀 張敏 鞏俐 莫文蔚

都演唔出 朱茵 x 周星馳 果種鳩味同甜味

2D model（平面照擺pose）
3D model（MV男女主角）
佢地表演出色既

但演戲系要講對白
一開聲呢D mannequins即刻破功

好撚正

佢根本唔識做戲嘅

我當初都仲會思考邊個同豪腎夾唔夾一類問題

依家只系覺得 試當真 在座各位既演技。。。

不過佢地 周末謝票場 做「清談」反而發揮更好
（或者80打後既香港藝人
已經失去左「演戲」呢種基因）

Creamy表情甚至眼神都識做戲（天份）

CapTV【搞笑事務所の問題笑男】
127,717 views

對腳最正

偶像包袱

「走啦」都叫放唔開

Jessica好撚正好想做佢男朋友

豪賢都講過好多次
想要有idea嘅女（唔知係咪暗示宜家嗰啲淨係得幕前賣樣）
應該鐘意同creamy拍嘢多啲

有人會話個四眼仔靚仔都知受眾係咩人啦

唔好撚玩啦

除左jessica 另外兩條女唔太夾試當真

點解唔搵creamy

有波就得啦

原來ArhoTV早幾年做過中國專場
（仲畀人搬上bilibili ）

【飲食】中國網紅食店根本不好吃？！喜茶原來好難飲！？【試食探魚 海底撈】

因為小薯茄無意淫youtube界清泉
同埋年青人溝通係咁架喎
吾識問答比賽都學到野

有邊個唔想

yanny可能仲多人識過遊學修，放佢入去搞到豪腎變左配角咁

一黎我覺得應該係佢地演員形象問題。
除左呀冰同j之外個個都童顏得濟 似初中生

二黎 我突然覺得好似tvb成日都會播個啲兒童節目
又係個啲整隻game / 問答比賽。 啲擺設格局都好似樣。 個feel都係循環係 中學 / O camp個啲野

如果兩樣只係仲其中一樣都還好。
兩樣都中晒嘅時候個幼稚嘅感覺有少少明顯

純討論冇諗住踩人 覺得有好多改善空間

除咗副大眼Con先講啦

佢live有講過而家係試當真啲片都冇戴大眼con

新片呀慈好正

條腿白滑到

我諗佢地都係aim中學到大學生嘅
可能係你個人大個咗

佢條片屌大陸 屌人拍番大陸飲食片
個陣仲攪到好大件事 同個西多士互屌
指鹿泥馬又加一腳 D五毛個陣係咁攪佢
之後先拍左金剛條太陽哥片

oic

包拗頸仲要正皮自己 柒唔柒d 呀

locker之後依家又阿慈yanny ca姐加入試嚟分錢，但豪腎要諗劇本又導又演仲要剪埋片 都好似幾剝削。修哥出去拍戲冇咗leader就更加忙添 爆哂計拍得唔好跌view又要揹飛。

好入戲